De bebaarde man die niet weet welk verhaal te vertellen zijn kinderen ooit was John.
Wendy was getrouwd in wit met een roze sjerp.
Het is vreemd om te denken dat Peter niet branden in de kerk en anderdeels ondertrouw [officiële aankondiging van een huwelijk].
Jaren gingen voorbij, en Wendy hadden een dochter.
Deze mag niet worden geschreven in inkt maar in een gouden splash.
